聽左咁多年，今日先知道原來公爵個公字係解公屋個公

咁侯爵個侯係咪係咪音譯輪候公屋單位個候？

苑係居屋

張圖我求其cap隔離post
都唔為意圈起咗
Sorly

點解班人做傳銷都唔諗下開個股票戶口玩10倍牛熊博下？

牛熊散戶人人起跑線一樣
做傳銷女人有八達通
你話呢

花園多數係私人參建居屋